笑撚死人 世界級垃圾車

8場唔入波都贏你2-1 自己申請降班啦